究竟點樣先可以改變現狀

日日如是返工放工賺個2萬零蚊，去埋食飯搭車家用死慳死抵都係儲得萬2蚊，好似望唔到將來咁，想創業又無方向無資金，一諗起儲得雞水咁多又無哂動力 究竟點先可以改變現狀

股票 馬會 賭場

開源 節流